彩虹站訊號故障 觀塘綫行車時間需要額外10-15分鐘

港鐵於晚上7時許宣佈，由於彩虹站附近有訊號故障，觀塘綫列車駛經鑽石山站和九龍灣站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外10-15分鐘。

觀塘綫服務更改如下︰

黃埔站 往返 九龍塘站 每6分鐘一班
九龍塘站 往返 觀塘站 有限度列車服務
觀塘站 往返 調景嶺站 每8分鐘一班

九龍塘站 往返 觀塘站 有限度列車服務 <—— 又誤導市民，根本呢段就無車，唔撚郁

其實間唔中壞車真係冇所謂，一個鐵路系統冇可能完全冇事故發生，但係依家係影響到我同其他人呀嘛

出去等巴士超多人

六月先加完價

岩岩上到車，但係行下停下咁

係旺角等半個鐘部車都未離開個站

旺角架車到底開唔開架

狗鐵死全家

又跪
地鐵不合作運動自然展開

唔順? 九月再加多你一獲

鑊鑊放工就出事

屌你老母加價，服務就愈黎愈差

好在7點半前無事，成功避開。

壞車已經抵屌，我走果陣閘口冇廣播提市民唔好入閘，仲抵屌

ot狗，抵撚死

返唔到屋企

連續幾班車一係空車到站話不載客列車
一係趕晒車上嘅乘客落車

調景嶺等左15分鐘先開車

dllm 垃圾港鐵

係彩虹站等左半個鐘都唔開車，索性出閘轉搭巴士

已經上咗巴士

架車都唔郁，六咩分鐘呀屌